巴絲們，你地用開邊隻電動剃鼻毛機？

生得好快 一唔理佢就生到落上唇
用開邊部好用？

Paul Smith